過咗去嘅係咪追唔返？

如果當初我對你好啲
如果當初我錫你多啲
如果當初我忍讓多啲

今日就係我地8個月紀念日
話咁快就分咗手差唔多4個月喇
其實我好後悔，但係我已經冇理由再去搵你
你有冇後悔過啊？
就算有過一刻後悔都好，可唔可以翻嚟搵我？
我仲好愛你

如果當初我對你好啲
如果當初我錫你多啲
如果當初我忍讓多啲

今日就係我地12個月紀念日
話咁快就分咗手差唔多6個月喇
其實我好後悔，但係我已經冇理由再去搵你
你有冇後悔過啊？
就算有過一刻後悔都好，可唔可以翻嚟搵我？
我仲好愛你

個重點唔係時間嘅長短，
而係當你認定咗對方係一生一世
但係最後發覺佢已經離你而去嘅時候個種嘅苦
我知睇呢個post嘅人都可能會笑我on9
但係真心我希望當初向對方嘅山盟海誓可以實現

我都係 。我承諾過對佢一生一世
但過左半年了 佢都唔願意解block
半年無見過了 搬埋

Me too 就快一周年紀念日
約佢佢唔覆

屌你老尾 你地自己都識講 過左去 都過左去啦
係到叫春有撚用咩 似返個男人 搵第二個啦